法國大部份職業都係女人佔優

無論任何職業
大部份粗重野都係交俾男人做

做服務業大部份客都係屌男人甘過屌女人
女人只要擺個眼濕濕 好委屈既樣出黎
好多客都會即刻收火
但男人就做唔到呢個效果

文職 / accounting / admin 傾向請女人
因為既定印象女人細心 有條理過男人

要識social既工 e.g. marketing / sales / PR
又傾向請女人 既定印象女人溝通同語言能力高啲

護士傾向女人做
但醫生男女一半半

就算講做g/鴨 女人都易做過男人
一黎叫g客源廣好多
二黎女人開工腳張開就得 一日做10個客都得
男人一日做到2-3個已經好盡

除咗消防 / 地盤 / 裝修 / 司機呢類工係男人主導
市面上大部份工都係女人佔優

有閪真好

靚就係 柒就調轉

靚女 > 靚仔 > 柒頭毒撚 > 豬扒